[唐浩] 台灣TW防疫外交 勿忘香港HK

點解連登冇人睇唐浩?
一定要支持佢 佢俾CCPtube黃標